覺唔覺最勁係著普通白色tee果陣？

真係好撚勁

你做緊乜撚野

好撚大
真係大到仆街

有前冇後

好大舊胸肌

著平民 look 好正
係件戰鬥服柒晒

who

好多人未睇